有冇知點解幅牆會有咁多咁多呢啲蟲

每一年開冷氣都有呢啲蟲出現，明明已經洗咗冷氣機嘅隔層網，但係年年都有呢啲蟲同埋幅牆好似發咗毛咁，有冇人知點樣可以解決

潮濕 同有霉菌就有

熄咗冷氣唔好咁快開窗
得閒開下抽濕機
用酒精/1:99漂白水之類抹下牆

已解決 拉

買支威猛先生清佢一轉先
跟住買部抽濕機

點解我睇唔到圖

呢啲叫卜泥
自己Google解決方法

Thanks 聽日即刻抹下先

買部抽濕機啦

太嚴重可以用滅蟲炸彈消滅曬佢哋先